WFH其實咪又係電子狗，WhatsApp Email都煩到嘔，仲要無晒收工時間，個個都在家工作

你覺得wfh既原意係俾你做野輕鬆d咩